外籍人士示範暴雨中用膳

野飲冇限refill

最後支煙點唔著

五餅二魚嚟個喎

碗湯同杯酒飲完又有

搓極都未乾

成件事都可以無限loop

個支雪茄黎

笑到停唔到

有YouTuber終於忍唔住要屌柒Brian Cha